撒回同暫緩依家都一撚樣，你講一句就可以救返個人

點解at no cost 嘅嘢你都唔做？我真係唔明白

死要面
想冷處理 睇到少左人留意就恢復二讀

對死要面同斤斤計較嘅人嚟講
要佢用把口講或者只需要隻手篤一篤螢幕同要佢條命嘅成本係一樣

佢跟本人渣泥 爆幾塊玻璃仲緊張個死幾個人